見到伊巴咁樣入波法 有冇人開始質疑C朗既入球水份

意甲原來仲渣過美職...

55

十二碼都十二三球

12m

渣古條黑毛牛都屈到意甲就知咩水準

音樂比利35球 癲撚到

楊格 屎波寧都姣神級後衛

比切爾達屌打既巴塞作客拿破都可以唔洗輸

重要去九連冠嘅蛆都贏唔到金靴

山齋土都翻生就知

意甲D防守真係好鳩屎

樓主已犯朗安法，我地正義朗迷唔會放過你

垃圾曼唔識用就收嗲啦

Smalling邊有clean sheet
場場畀人入波

De Vrij一定係水貨 唔使諗

不如咁諗
伊巴真係好撚勁
佢係法甲你可以話佢山寨王
去紅魔已經證明自己寶刀未老
之後去美職諗住佢收山啦
點知佢會番去意甲踢到風山水起

牙朗原來咁撚細粒

盧卡古點計先....

條友係德甲廢到仆街

我都有咁諗過
伊巴咁老 都場場有波入咁
2個比一比, 會唔會廢左小小

呢條友西維爾 多蒙特都踢唔掂

盧卡古係英超都入好多波

牙朗應該番英超證明自己

係曼聯變廢柴